# README #

## **"ARTemp"** == "Autonomous Registrator of TEMPeratures" ##

__А__втономный __Р__егистратор __ТЕМП__ератур - ручной прибор с аккумуляторным питанием, 
предназначенный для проверки исправности термоизмерительных подвесок на основе цифровых датчиков 
температуры Maxim/Dallas `DS1820`, `DS18B20`, а также для паспортизации термоподвесок.

Собран на основе микроконтроллера `ATMega128A`; также в составе изделия имеется USB-интерфейс 
на микросхеме `FT2232C`, с помощью которого осуществляется программирование микроконтроллера и его
коммуникация с ПК. Прибор содержит схему автоматического зарядного устройства для Li-Ion аккумулятора,
и преобразователь питания от аккумулятора для микроконтроллера.

ПО для микроконтроллера написано в среде WinAVR.

***
Gray©at.
